https://web.archive.org/web/20030829181922/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=407

### [8140] 里奈	2002.10.05 SAT 20:16:34　
	
☆８１２８　将人（元･魔人）様
『Ｃ･Ｈ名場面の投票』を提案したのはあなただったのですね。でも『ひとつでけ…』なんて言ってなかったですか、暴言はいてスイマセェ～ン（+_+；）でへへっ…。

リョウみたいにパンツ一丁で寝る人ってやっぱり多いですか？男の人は皆パンツ一枚で寝るってゆうイメージあります。里奈のアニキもそうだし…。でも、女で二人暮らししてる里奈も夏はパンツ一枚だったりしちゃいます（笑）フランスっぽかったりプリンセス的なインテリアや部屋着が好きなんで、普段は親子そろってネグリジェなんだけど…。肌に直接触れる布団の感触が大好きなのよね♪寝相悪いんで色気もくそもないけど！

☆８１３０　たま様
ミニコント（笑）第２段、喜んでもらえて光栄ですぅ～。ベタなオチだけど、あぁじゃないと話しに区切りがつかないんです！
最近里奈の頭の中は寝ても覚めてもＣ･Ｈオンリーなんで、もしまたひらめいたら発作のようにミニコント掲載します（笑）連載って言っちゃったらプレッシャーになるので…。
それとあれはあくまでミニコント！小説だなんて言ったら、マジで小説書いてる方々に悪いので…（>_<;）
そういえば…もしかしてたまさんって、Ｃ･Ｈ小説のＨＰ作っていらっしゃいません…？もし勘違いだったらゴメンナサイ。

☆８１３６　いちの様
えぇ～っと…
　『愛は…データで…はぁかぁれぇまぁせんからね』っと…
　　　　　　　　　よし！メモ完了♪
いつか友達の恋愛相談受けた時に使ってやろう…もちろん、すました顔でタバコをふかしながらねっ！！
『ジャスミン』という名はディ○ニーのア○ジンのヒロインからきてます。別の顔や雰囲気が似てるとかじゃないんですけど…。ただ自己紹介を求められた時に、たまたま前夜に見たビデオがそれだったんで思いつきで…（笑）『アナスタシア』とか『ロザリーヌ』とか『オーロラ』とか、もっとキレイな名前言っとけば良かった…。でも、この『ジャスゥ～』って響きがイイんですけどね！異国の名前が大好きなジャスミンは、初めて出会った人に勝手に名前を付けるのが好きで、『始めまして…ドリゼラ♪』とか『お会いできて光栄です…バーバラ婦人』とか、大暴走しちゃいます。そのせいで、私のようにニックネームが異国の名前に強制的に変えられた子は多数存在します。大学のゼミである男の子に『私と喋るの初めてやねっ！』と近寄ると、『ジャスミンさんと接触すると変なあだ名付けられるから…』って逃げられたことあります。でも、とっさに『お待ちになってアンドレェーー！』と叫んだことにより、彼は卒業するまで『アンドレ』でした。国際的で素敵でと思うんですけど？？

☆８１３８　ＴＡＫＥＳＨＩ様
『キッズステーション』！？
いきなり何ですのっ！！？それはいったい…？
聞き覚えがあるような…。キッズ…子供？子供の気持ちになって考えてみよう…。
　　　　謎は深まるばかりです…。

### [8139] マイコ	2002.10.05 SAT 19:54:31　
	
こんばんは！久しぶりのカキコです。実は私、中学生のテニス部なのです。今日は大会だったので、もうくたくたです。
練習が毎日続いたので1週間くらいカキコできませんでした～。（泣）
試合の結果、２－３で負けてしまいました。でも私の学校はみごと優勝！しかも2位、3位も私の学校でした！！
明日はゆっくり休みます。あぁ～でもテスト1週間前だ～！
勉強しなきゃ～！あーいそがしい・・・。

★最近かぜがはやっていますね～。兄もかぜ気味です。みなさんも気おつけてくださいね。

### [8138] TAKESHI	2002.10.05 SAT 18:47:11　
	
＞無言のパンダ様＞将人様＞たま様＞いちの様
心配してくださってありがとうございます。昨日は薬を飲んで早く寝たのでおかげさまでだいぶ元気になりました。でもお腹の調子はまだ悪いです（泣）みなさんも気をつけてくださいね。

＞[8128]将人様
ブルース・ウィリスは確かに銃が似合いますね。後、マトリックスのキアヌ・リーブスも結構いいんじゃないかな？最近では、リターナーを見てから金城武も銃が似合うなーって思いました。

＞[8132]たま様
テストがんばります！目指すは全教科８０点以上！

＞[8136]いちの様
そうですね、知り合い出てるとなんか不思議な感じしますよね。僕はテレビに出たことはありませんが、某アーティストがやっているラジオ番組でハガキ読まれましたよ。

＞[8137]OREO様
オーロラですか？いいですね！最近「オーロラの彼方へ」という映画をみてとても感動しました。映画の中でのオーロラはとても綺麗でしたがやはり本物はもっとすばらしいだろうなー。一度見てみたい。

＞里奈様
キッズステーションて知ってますか？

### [8137] OREO	2002.10.05 SAT 17:33:06　
	
皆様！こんばんわです。しばらくご無沙汰してました。
いろいろ今週は課題、試験勉強で忙しくて、カキコまでたどり着けませんでした。あと、一週間で中間試験だ～ぁ

今週も「すばらしき友達」＆「シアワセイッパイ」のたま様にＡＨを送っていただき、堪能いたしました♪今週表紙だったんですね。まだ順番じゃないだろうって思ってたんで、嬉しかったです。それに１１月に単行本も発売になるし♪
今週の信宏君、かなり阿香中心に考えが回ってますね☆一途に思ってる～ってかんじ♪♪でも、阿香を思うあまり、他の人達や、周りの状況とかまでは考えられなくなっちゃってるのかなぁって思いました。それから最後らへんって香がはいってるかなぁって、最後の絵からも見て。考えてみたら信宏だけですよね。香の顔とか知らないの。信宏にちょっと香を会わせてあげたいなぁとか考えてしまいました☆

最近オーロラが見えるようなんですけど、機会ミスってていまだ見れていません・・クヤシ～！！朝と夜の冷え込みがきつくて、昼間暖かいとでやすいんですけど、そんな毎日毎日状況が整うわけでもないので、オーロラ連絡網が必要です！誰か見たら夜遅くっても連絡くれるように・・・（笑）

それでは、こちらは深夜です。もう眠い。おやすみなさい。

### [8136] いちの	2002.10.05 SAT 16:54:38　
	
こんにちは。早速、今週のＡＨの感想から。
感想と言っても皆さんとほぼ同じなんですけど、むしろ、皆様のほうが深く物事を考えておられるので、感想書くのがお恥ずかしいです（汗）。

なので、短めに、且つ、短めに。（とにかく短めに）
今週の信宏はかわいそうな役割でしたね。阿香のことしか考えて生きてこなかったら阿香以外は思いやることを知らないんですね・・・。
今回は、寂しい話でしたね。前半の「もっこりリョウちゃん」がかすんでしまいますよ。

『・・・今夜の酒は苦すぎるな・・・だが・・・止められそうにない・・・』
「つき合うぜ・・・」

この漢（オトコ）２人に感動（感涙）。渋い！渋すぎる！！

＞[8115] 無言のパンダ様
今週のＡＨは悲しいお話でしたね・・・。
ＣＨの名場面はやはり１つに決める事なんて出来ませんよね。随所随所に名場面が散りばめられているため、難しいですよ。

＞[8116] 里奈様
うわぁ～、悪女～（汗）。顔文字まで悪女っぷりがにじみ出ていますよ！！タバコ吹かしておすまし顔。悪女ここに極まれり！！しかも、『ジャスミン』って！！もう大爆笑（笑）。どっから『ジャスミン』がついたの？もう、面白すぎ☆かなり充実したキャンパスライフをエンジョイしてきたのですね。私も負けずにエンジョイするぞー！！

＞[8119] 千葉のOBA3様
私の場合「結婚します」の報告よりも「彼女ができました」の報告のほうが先に来ると思いますので、結婚はまだまだ先の話しですよ・・・。そんなこと言っててできちゃった婚とかね（笑）。「すいませ～ん。できちゃいました☆」な～んてね♪・・・気をつけよう（汗）・・・。

＞[8125] 葵様
えー！！女性限定の新宿デートですか？ずるいッ。ジュルイ。ずゅるい。
近年、男女差別が盛んに叫ばれてきましたが、今では男性が差別される時代になってしまいました・・・。
世の中の女性陣にもの申したい。これは、男女差別ではないのですか！？この男性劣勢の世の中に果敢に立ち向かいたい！！（熱い漢、いちの。現代の男女差別を訴えるの巻）

＞[8126] TAKESHI様
知り合いがテレビ出てると不思議な気持ちです。でも、素人としてテレビに出たくは無いですね。私は。
なんか風邪が悪化してませんか？安静にしてくださいね。風邪ひいてるときのテストほど辛いものはないですよ。温かくしてぐっすりお休みくださいまし。

＞[8128] 将人（元・魔神）様
風邪のほうが良くなってきているようで、よかったです。
皆様、ＣＨの名場面を真剣に考えてくれているようで、うれしいですね。やはり、１つに絞ることは難しいようです。たくさんありますからねぇ～、名場面＆迷場面が（笑）。
今週のＡＨも名場面がありましたね。リョウちゃんと海ちゃんのシーンが。
最高にかっこいいです、あの２人。

＞[8129] いも様
い、いや、忘れたと言うか、見落としていたと言うか、何と言うか、そ、そのー、ごめんなさいｍ（＿　＿：）ｍ　
決していも様を忘れたのではございません！！レスカキコするのを忘れたのでございますぅ～！！！！！お許しをーーー！！どうが、御慈悲をーーー！！

＞[8131] たま様　　レス３部作ご苦労様です。
わしゃ、中学生扱いかぃ♪
ホントにおめでとうございます。ちなみに、データによりますと、平成１３年では、結婚したカップル８，０００，００３組、３９秒に１組結婚している計算になるそうです（学校で習いました）。これは余談ですが、２８５，９１７組、１分５０秒に１組が離婚をしているそうです。
まー、しかし、「愛はデータで図れませんからね」
はい、メモっとけー！「愛はデータで図れませんからね」

長々とすいません（汗）。

### [8135] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.05 SAT 12:04:18　
	
　こんにちは～。
　昨夜の「神谷明リターンズ！」、チョコレート・トークが面白かったですね、ちなみにわたしも“きの○の山”よりも“たけ○この里”のが好きです♪
　そういえば今朝買い物に行ったついでにいつもの本屋をのぞいたら（同じショッピングセンターの中にスーパーも本屋もあるので）、ＲＡＩＪＩＮの創刊号を見つけてしまいました、今日が発売日だったんですね^^ゞ　ＲＡＩＪＩＮのＨＰには販売店舗が載ってないみたいだったけど、今度はどこの本屋でも買えるってことなのかなぁ。でもわたしはぱらぱらめくっただけでくらくらしちゃって（笑）結局買いませんでした・・^^;

＞［8128］将人（元・魔神）さま
　あ、そうですね、じゃ遠慮なくいっぱい書かせてもらいます（笑）
　まずC・Eだと・・・『湖で瞳が、キャッツの正体は自分たちだ、と告白するシーン』とか、『海辺でオルゴールを聴きながら「もしわたしがキャッツだったら・・・」てシーン』とか、『ラストの、俊夫と瞳がおっかけっこしてるシーン』とか、あと『俊夫と泪姉とのキスシーン』も好きだったりします。『回転レストランの上から瞳が飛び降りながら、服を予告丈として残してくシーン』も印象的ですね。あ、そうそう『井戸の中の瞳と俊夫の会話（？）』とか、『離南島から逃げ出すときの、閉じ込められた暗闇の中の瞳と俊夫』も忘れちゃいけない。
　“こもれび”だと・・・やっぱりラストの、紗羅と達也が無言ですれ違った後の、あのシーンが印象的です、「そしてここよりはじまる」ってフレーズもよいです。
　Ｆ．ＣＯＭＰＯは・・・『クリスマスの、雅彦と紫苑のキスシーン』が実は大好きなんですよね。あとは、空＆紫の若き日のエピソード、『１９歳の誕生日』の話や『紫苑をみごもったとき』の話とか、シーンてより話そのものが大好きです。迷場面といえば何といっても『紫苑をナンパするリョウちゃん』でしょう！　『運転音痴の紫』も笑ったけど（笑）

### [8134] 無言のパンダ	2002.10.05 SAT 02:01:48　
	
こんばんわ★二度目の登場です★

ダンナが「飲み」に行って帰って来ないので必然的に夜更かし症候群であります。

たまさまの「ハッピーレスパレード♪」面白かったでごんす(^o^)丿ところで、たまさまは飼っているネコの名前とって「たま」なんですよね～？私もパンダ飼おうかな？？

＞将人さま（８１２９）
風邪が治まってきたようで良かったですね(^^)私も喘息持ちなので風邪をひくのは恐怖です。この季節は要注意ですね☆
ところでＣＨの名場面を提案されたのは将人さまでしたか！？
私は「アニメベスト１００」繋がりでＣＨもアニメのことしか考えてませんでした(^^ゞ原作には原作にしかない名場面もありますよね。リョウと香のあいだにも数限りない名場面が存在しますが、あまりにも素敵すぎて「妬けちゃうなぁ～」と思ってしまうのですよ（お恥ずかしい！）

＞いもさま（８１２９）
そうでしたね！ＡＨ第５巻のニュースがありました♪（１１月９日）今度の表紙はどれかなぁ～？(^○^)

それでは。

### [8133] yaeko	2002.10.05 SAT 01:05:57　
	
こんばんは。

「今週の感想の巻」
ワーイ！バンチの表紙阿香だ☆カッコイイし大人っぽい。まだＡＨの番じゃないと思ってたんで嬉しかった♪
今週は信宏君のドタバタが光ってましたね。見たくなかったけど。あーあ、初登場の時のかっこよさが…どんどん崩れていくよ。でも阿香一筋のところは変わってないのね。そのせいで周りのことが全然見えてないのはしょうがないか。。。
「トクン」のあとからはずっと香モードの阿香なんだろうな。香ちゃんが阿香と夢ちゃんに言っている言葉ジーンときました。この言葉りょうちゃんにも当てはまるし、自分にも当てはまるかもって。ぐすん。
あとは、あのダブルベッドって普段は海ちゃんのなのかな？
あー！！！とにかく次が早く読みたいよ～。

それでは。書きたいことだけ書いてさらば！！！

### [8132] たま　　ＣＭ明け（Ｎｏ．３）	2002.10.05 SAT 00:52:40　
	
それでは、レス最終章へ「レッツゴー」
あかん！武○士の歌が頭の中をグルグルと回っている・・・。

＞無言のパンダ様　【8108】「世にも奇妙な・・・だとぉ～」の巻
お祝いのレス、テンキューです。
ふむふむ！確かに「世にも奇妙な出来事」かもしれない・・・。
遠い将来(予定はナシ）子たまＶＳ子パンダの戦いが始まる！

＞TAKESHI様　【8109】「試験がんばれぇ～」の巻
試験で忙しいのにお祝いのレス♪誠にありがとぉ～ごぜぇますだぁ。
お礼に「早朝バズーカー（空砲）」を撃ちに参ります。
「ちゅどぉ～んん」でございます。

＞葵さま　【8111】「目ん玉拾っとけぇ。ちゃんと洗えよぉ」の巻
お祝いのレス♪ありがたきお言葉！でございます。
プリティ～花嫁？それより「やさぐれバンチーズ」のままでいたいよぉ～。勝手に引退させんでくれーーーーっ♪

＞sophia様　【8117】「旦那の両親と同居！えらい！」の巻
お祝いのレス♪ありがとさんです。
そして、偉い！主婦のカガミ！同居なんて芸当、あたしゃぁ出来ないね。
たまさん同居なんてしたら、きっとストレスで死んでしまうわ。
ウサギさんと一緒なの♪うぷぷ。（←自分で書いてキモイ）

以上、３回に分けてレスさせて頂きました。
今回、改めて皆様の温かさに触れる事ができ、とても嬉しゅ～ございます。
今後とも皆様の益々のご発展を心よりお祈り申し上げております。
これからも、皆様♪よろしくネ♪

### [8131] たま　（Ｎｏ．２）	2002.10.05 SAT 00:51:16　
	
レス中盤戦
その前にちょっち感想
前半笑い、後半泣いた。（えぇ？それだけ？）
では、レス突入ぅ～

＞おっさん様　【8099】「マダムはイヤ。松島奈○子がイイ」の巻
お祝いレスあんがとよぉ～。
そうよん。我ながら、よく８年も付き合ったもんだわっ★
あと８年待ってください。８年後、あたくしは純潔のまま・・・この白い真珠のように純白のままで、あなたのところへ参ります。（真珠たま）

＞将人（元・魔神）様【8102】「（元・魔神）はやっぱ必要？」の巻
風邪で苦しんでる時に、お祝いのレス（しかもたまさんオンリーのレス）
マンモスうれＰ～です。（お前はのりピーかっ）
早く直ると良いですね。風邪。

＞いちの様　【8103】「うーー。アニマルゥ～。」の巻
わしゃ、コアラ扱いかぃ♪
お祝いのレス、マジ嬉しいＹ♪
でも不思議！こんなに面白いいちの様になんで彼女が居ないのかっ？！
もしかして本当にシャイなのかしらっ？それとも中学生だから？
その笑いがあれば女なんてイチコロよっ（？）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　【8105】「ＦＣみたいに？」の巻
えぇ？男女逆転しなきゃダメなの・・・・・・笑
わたくしの為にお祝いのレスなんざぁ～して頂き、秀樹カンゲキーっでございます。
林檎とハチミツ恋をしたぁ～……温かいハウスを目指しますです。ハイ。

＞kinshi様　【8107】「新宿に戻ってたのねファルコン」の巻
お祝いのレスありがとですぅ。
ファルコン様ぁ～♪ケーキカットの時に爆発するってのはナシよ。
それじゃぁドリフのコントになっちゃうから。
依頼料としてバーボン一年分お送りしますね。（笑）

いったんＣＭでぇ～す。

### [8130] たま　（Ｎｏ．１）	2002.10.05 SAT 00:50:16　
	
バン金なのに感想じゃないの。レスなのよ。
とても長くなってしまって申し訳ないです。

＞いも様　＞千葉のOBA3様　＞里奈さま　＞sweeper様　＞おっさん様
＞将人（元・魔神）様　＞いちの様　＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
＞kinshi様　＞無言のパンダ様　＞TAKESHI様　＞葵さま　＞sophia様

うぅ～うぅ～うぅ～（涙・涙・涙）
皆♪皆様♪ありがとう☆ございます。
こんなにたくさんの方々からお祝いのお言葉を頂き感無量でございます。
ウルウルウル
たまさん下を向く事が出来ません！（涙がこぼれてしまうからっ）クサッ

でっは、１人１人レス行かせて頂きマッスル。

＞いも様　【8092】「びっくりしすぎやわい♪」の巻
即効レスしてくれてＴｈａｎｋ　Ｙｏｕでやんす。
とりあえず、明日、あちらにて記者会見ですね？！
ＨＰ作成がんばります。いもちゃんも何か良い案があったらおせーてね♪

＞千葉のOBA3様　【8093】「また出たなっ！夜に・・・」の巻
★ありがとっ★ありがと★ありがと★ありがと★ありがと★ありがと★
エル・オー・ヴイ・イー♪ＬＯＶＥチュゥ～「色々な意味」でアリガトよ。
そうかぁ。あちきも本当の意味で「ＯＢＡ３～ズ」になってしまうのか。

＞里奈さま　【8096】「寿は騒動かいっ！」の巻
お祝いの「ミニ小説」ありがとです。「更衣室」に続く第２弾（タイトルがない）最高面白かったです。最後は必ずリョウと香のハンマーコントで終わる！この定番が大好きです。（引き続きの連載期待してまっせ♪）

＞sweeper様　【8097】「ただの種族維持本能ってやつだ」の巻
わおぉぅ！セリフ入りのお祝いレスだわっ♪ありがとです。
やっぱ、ブーケはホトトギスですね♪永遠にあなたのもの・・・（照）
ってことは、ドレスは自分で作んなきゃいけないのぉ～？！？

### [8129] いも	2002.10.05 SAT 00:48:32　
	
こんばんわ～。

二週間ぶりのＡＨですね～。
信宏の香瑩を想う気持ちはわかるんですが・・・、空回りしてるっつーか、もう少し大人になれっつーか・・・。(^_^;)
香瑩を傷付けるものを遠ざけたり、消してしまおうとするんじゃなくて・・・。阿香のがずっと大人だなあ。（信宏のが確か年上じゃなかったでしたっけ？）
ただ、香瑩を心配してるのはみんな同じで。傷付けあいながらでも今はそうするしかない。その中で香の存在は救いに見えます。無償の愛っていうか・・・。ただそこにいる、見えないけれど確かな存在。最後のページの香は、二人を守ってくれてるみたいで・・・すごく綺麗です。
ああ、なんて暗～い感想なんでしょう。コミック５巻発売のニュースがなければもっと暗くなってたかも。(^_^;)

少しレス。
＞葵さま[8111]
新宿デート大歓迎ですよ♪ほら、振り返ればそこに・・・。
千葉からやってきたマダムと、神奈川からやってきたいもが転がってますよ～。フフフフフ・・・。

＞いちのさま[8114]
忘れた？忘れたんだ・・・。忘れられたんだ・・・。
そうか、いいの。ほっといて。
もう探さないで下さい。
そっか、忘れられたんだ・・・。（しつこいって？）

では。いもでした～。

### [8128] 将人（元・魔神）	2002.10.04 FRI 23:46:40　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
やっと風邪が治まってきました

今回は信宏に悪い役割が、全部回ってきたみたいですね。
海ちゃんに殴られていた時は、笑えていたけど、手紙を破る部分は
ちょっと良くなかったですね。
無理して笑っている夢ちゃんと香瑩、その2人を思っている
リョウと海坊主さんが酒を飲むところ、今回はつらい話でしたね。

前半が明るかった分よけいにそう感じるのかな？
海坊主さんは、バズーカとか、信宏に殴るところ、泣いてるところ
リョウの酒に付き合うところ、って良かったです。

＞[8113] 里奈さま
風邪の方は、ちょっと良くなりました。
オカマさんの警備ですか！？
セクシーポーズや流し目してて、万引きに気付かないんですか？
・・・う～ん、話を聞くのは面白いやろうけど仕事をしてる側
としては大変ですね。色々ないるんですね。

＞[8114] いちの様
風邪の方、心配をかけてすみません。
「手を出すな海坊主！！奴は俺の獲物だ・・・。」って場面
そのセリフを見て場面を思い出しました。
たしかに良かった場面ですね。

＞[8115] 無言のパンダさま
ＣＨの名場面「嫉妬心」が入って選ぶのが難しいですか？
海坊主さんとの戦いのシーン、かなり緊迫した場面でしたね。
銀狐の時のリョウと香が別れる場面での発砲シーンも印象的ですね

＞[8117] sophia様
「ル○」ありがとうございます。
暖かくして早く治るようにします。

＞[8123] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
ＣＨの名場面って色々ありますね。
特に連載何周年とか、何回記念に近づいた時のシリアスで
「ひょっとして、これで最終回かも」って展開の時って
印象深い物が多いですね。

実際のＴＶ朝日の番組への本当の投票じゃないんで、1票だけ
ってルールじゃなくて、北条司先生の漫画とアニメの好きな
名場面（迷場面も）てきとうな何種類かでいいんじゃない
ですかね？
さすがに1人ずつの名場面ベスト100だと多いですけど・・・

＞[8124] 里奈さま
＞誰だぁぁー！『ひとつだけ…』なんてケチなこと言ったのは！？

アニメ名場面ベスト100をまねして、北条司先生の漫画の名場面
ベスト100って言い出しっぺは、僕ですが『ひとつだけ…』っては
言ってませんよ～。
1人で、100個の名場面は多いですけど、何種類かぐらいで・・・

信宏の寝顔、リョウに似てますね。
しかし男が寝てる場面は、上半身裸で寝てるのが多いけど、
北条司先生も、そうやって寝てるのだろうか？

＞[8125] 葵さま
リョウもＡＨの最初の頃、香さんを亡くしたのに、無理に明るく
していたのが、重なるんでしょうね。
香瑩のように、リョウや海坊主さんも自分が殺した相手の家族に
会うというのはつらいでしょうね。
（リョウと海坊主の対決したソニアの話とかあったし）

＞[8126] TAKESHI様
＞銃が似合うハリウッドスターっていますかね？

う～ん誰かな？
「ランボー」とかのシルベスター・スターローンとか
（でもランボーは弓矢とかナイフかな）、
「ダイハード」のブルース・ウィスルスとか・・・

私が知っている俳優さんで、どれも「シティーハンター
冴羽リョウ」とはイメージがちゃうんですよね。

TAKESHI様、風邪の方、大丈夫ですか？
僕も今回の風邪、だいぶしんどかったんで
気を付けて下さいね。

### [8127] 無言のパンダ	2002.10.04 FRI 23:23:33　
	
こんばんわ★

今週のＡＨはみんなの心の糸が絡まっちゃって複雑・・・！？
誰もが自分以外の者のことを考えるあまり行き詰まったり苦しんでしまっている。その極めつけは信宏かな・・・？香瑩を思うあまり、夢ちゃんと遥さんに当たってしまう気持ちはわかるけれど、手紙を読みもしないで破ってしまうのは子パンダも幻滅！あとパンツ一丁で寝てたりエロ本持ってたり（リョウから譲渡された？！）久々に出番が多いと思ったらコレだもん！(>_<)
でも香瑩のやさしさ、夢ちゃんの健気さに胸を打たれました(T_T)香瑩には兄弟はいないけど夢ちゃんのことを次第に「妹」のようにいとおしく感じているのでしょうね。その気持ちが強くなればなるほど真実が明らかになったときのことを考えると辛いですが、今はただ見守るだけのリョウと海ちゃんの気持ちも痛いです。誰も傷つくことなく解決されることはないのでしょうか？

＞里奈さま（８１１８）
武○士のテーマソング（？）たしかにそう聞こえる・・・！（笑）

＞千葉のＯＢＡ３様（８１１９）
スカートの下にジャージで「はにわ」！？う～最近の子の感覚って(@_@)私は「はにわ」といえば往年のアイドル「堀ちえみさん」を思い出してしまう(^^ゞたしかそう呼ばれてたような・・・？千葉のＯＢＡ３さまならわかってくれますよね？（笑）

＞おっさんさま（８１２０）
スカートにジャージはファッションじゃないもん。そりゃあ、カッコよくないよね～？でも「冷え」って結構深刻なようで接客業をしていた時もまわりの娘たちは毛糸のパンツや腹巻（子供用）なんかを愛用してる人がたくさんいましたよ(^_^;)
夏の冷房とか一日中立ってるとツライのよね～私は平気だったけど☆

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（８１２６）
風邪気味ですかー？季節の変わり目、気温の変化も激しいので気をつけてくださいね。試験も近いそうですし、ひどくならないように栄養と睡眠は充分摂ってくださいよ(^^)

ではまた。(^_^)/~

### [8126] TAKESHI	2002.10.04 FRI 22:01:10　
	
季節の変わり目のせいか、風邪気味です。鼻水は止まらないし、お腹は痛いし、微熱だしもう最悪です。

今週のお話では久しぶりのリョウの夜這い・・・でも海坊主のバズーカであっさり撃沈。しかし、海坊主はエロ本の匂いまでかぎわけるなんて！本当にすごい。さらに海坊主が涙をぬぐうシーンもありました。最後の場面で二人が酒を飲むシーンがとても渋かったです。僕も成人になったら彼らと一緒にお酒飲めたらなーと思いました。

＞[8112]将人様
銃が似合うハリウッドスターっていますかね？

＞[8114]いちの様
知り合いでてたんですか？すごいですね。世にもですが、林原さんが出てたはなしかなりゾクッとしました。

### [8125] 葵	2002.10.04 FRI 21:46:34　
	
　解禁♪信宏、見事なまでに男の子だなぁ…青春真っ盛り？！阿香のことが気がかりで夢ちゃんのラブレターをビリビリと。でもそーゆーところを見た阿香の信宏に対するイメージ、明らかに減点されてる気がするんだけど…？（しっかし信宏の寝姿、マジでリョウちゃんに似てきましたね☆）そして海ちゃん｡エロ本独特の匂いかぁ…どんなんだ？（北条せんせの実体験？！）そして何より今回心に染みたのが、ラストのリョウですね。あんなに切ない表情（顔）するの、香（阿香）のためだけなんだよね。リョウにとっての香（阿香）の重さ…。改めて感じちゃいました。

＞いちのさま［８１１４］
　残念！新宿デートは女の子限定で～す。（なんかリョウちゃんのセリフみたい？！）

＞千葉のマダム［８１９９］
　マジでコワイよぉ…☆背中にも目をつけていかなくちゃ？！　　　　　

### [8124] 里奈	2002.10.04 FRI 20:00:56　
	
今日の昼過ぎにコンビニで立ち読みしたんだけど、今また立ち読みしてきました。（そんなに読みたいなら買えよ！って…？）
リョウの『今夜の酒は苦すぎるな……
　　　　　　でも…止められそうにない……』
（立ち読みなんで…こんなセリフでしたよね）って言った時の淋しそうな顔が印象的です。海ちゃんの『グス…』って涙をぬぐうシーンも。なんか今回は皆淋しそうで私も悲しくなってしまいました。あ、でも、信宏君の寝相がリョウににてるなぁ～って笑っちゃいましたけどね！

☆８１２３　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
私も香ちゃんの『あんたには新しい相棒が必要でしょ』ってとこ好きです♪ここから二人の長い物語が始まったんだなぁ～って。でもでも、やっぱり名場面を一つだけあげるなんてできない！誕生日プレゼントのシーンも、『これが俺の愛しかただ』ってシーンも大好きだし！やっぱり海原の船内のキスシーンかっ！！？誰だぁぁーー！『ひとつだけ…』なんてケチなこと言ったのは！？

### [8123] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.04 FRI 19:11:17　
	
　こんばんは。　では今週の感想です。
　う～ん、信宏は香瑩がまた死を選ぶんじゃないかと心配だったのかもしれないけど、でも、ああいう信宏は見ててあんまりいい気分じゃなかったです・・。でも、夢が強がってた（ラブレターってこういうことだったんだ・・）こととりあえずわかってくれたみたいで。　にしても今週の信宏てば散々でしたね（笑）
　夢ちゃん、健気だなぁ、ラストでは、本当の笑顔になれるといいね。今週のラストの阿香と夢を包む香、キレイでした、心音を気持ちいいと言った夢、A・Hでの香はやっぱり“癒し”の存在なんだなぁ、ってあらためて思いました。で、その夢が学校へ行かずに家庭教師にみてもらってた、というのはやっぱり父親の“仕事”のせいだったり？　偽名がばれないように、とか。
　C・Eでリョウと海坊主が酒を飲むシーン、C・Hでは見られなかったオトナな雰囲気が渋くてよかったです。　阿香が黙々とリョウぱーぱをずるずる引きずってくシーンもなんか好きです（笑）あそこにばんそうこ貼ったカラスも（笑）
　A・Hがバンチの表紙になるのはもう少し先だと思ってたので、見たときはちょっとびっくりしました、でも、ああいう構図の絵をあんなにキレイに描けるなんて、さすがですよね。
　来月はやっと５巻も出るし、楽しみです♪

＞［8112］将人（元・魔神）さま
　風邪がつらいなら、あまり無理しないでね。
　えっと、北条作品の名場面？　そんなのいっぱいありすぎて選べないですよぉ。C・Hだったらマリィーちゃんの話のリョウが香の額にキスしたシーンとかソニアちゃんの話のラストの「誕生日プレゼントは・・・」ってシーンとか、もちろんガラス越しのキスシーンも好きだし、ラストの「これが俺の愛し方だ」ってとこもいいしぃ、でも・・・１票しか入れちゃダメだとしてあえて選ぶなら、そうだなぁ、１巻で槇兄の死を伝えられた香がリョウに「あんたには新しい相棒が必要でしょ」って言うシーンかな。あの場面でああいうことが言える香って、かなり好きです。

### [8122] おっさん(岐阜県：しまった！！）	2002.10.04 FRI 18:28:42　
	
すんません。また来ました。
さっき、解禁の感想を書いてたときに「ってなかん時」って書いてしまいましたが、正確には「ってな感じ」です。失礼しました。

ちょっとだけレスを・・・
やさぐれマダムたまちゃ～ん、おっは～！！もうさすらいの天使アザラシはもうダメ？

てことで・・・

### [8121] おっさん(岐阜県：やっぱり来ちゃいました。）	2002.10.04 FRI 18:21:48　
	
毎度、やっぱり来ちゃいました。弟が帰ってくるまでに時間があるので・・・

ということで来たよ！来たよ！カキ～ン（解禁）
やっちまったよ～りょうの夜這い。でも海ちゃんのバズーカはかなり美味しい？「当店はもっこり禁止だ！」確かにそうだ（－－；）今週の海ちゃん美味しすぎたりして（＾＾；）エロ本の独特の印刷の匂い（どんなんでしょう？）とか海ちゃん「グス・・・」って言ってましたよね。シリアスな場面ですが・・・マジで今週の海ちゃん美味しすぎるかも・・・逆に信宏君、女の子の心がう～ん分かってない？かもしんない。香瑩が好きなのは分かるがもう少し女の子の気持ちを考えなさいってなかん時でしょうか？でも、信宏君ファンの子パンダ様はどう思ったのやら・・・（－－；）う～ん心配だ。

ということで、ご飯（餌）食べに行ってきます。
